發夢夢見ex

佢叫我釋懷 放低佢 仲問我做返朋友好無 代表咩

代表你發惡夢
放手啦巴打

成日架啦
咩都同我講過
遲d你就慣 全部都係假

我唔信!!!! 其實我已經好努力

我已經好努力去適應 好耐都無夢見佢 點知。。。

點解你唔放過我 連夢境都要入侵

其實只係自我現實補償

唔係日有所思。。。夜有所夢咩

發多幾次就慣

我以為係我自己開post...

其實已經好幾次 但今次係夢境到 佢叫我釋懷

巴打都成日夢見佢？

有時我係到諗 無分到手的話 今年聖誕 我地係咪會一齊過

愛是不是不開口才珍貴

一開始係夢見ex攬住我，一齊喊
夢到最近個次，已經變左我係遠處偷望佢

一開始係我隔離
之後走左去
頭也不回

ex廢男 成日問我借錢 財困王
佢樣衰到我分手三個月已經唔記得佢咩樣
之前一齊左四年

每次發夢夢見初戀 都會喊到七彩
現實中 我同佢say咗幾次sorry
第一次藍剔我 第二次講咗幾句又藍剔
可能要過到十年先有可能釋懷